一個回覆已經知道香港人係唔抵幫

咁你有乜撚用

————-
得啖笑

[url]網址[/url]